我愛的人 不是我的愛人

她心裏每一寸 都屬於另一個人

做乜

佢會後悔